中環海濱賣地政府話唔係價高者得！

//政府公布下年度將推6幅商業地皮，共涉逾893萬方呎，其中以包括郵政總局的中環新海濱3號地皮最矚目，可建逾184萬方呎樓面，直逼同區地標商廈國金2期總樓面（約195萬方呎），地皮估值逾920億元，有力問鼎本港新地王。財政司長陳茂波日前公布新一年度財政預算案，預料財赤會持續數年，出售上述地皮能為庫房帶來龐大收益。另方面，政府表示中環海濱3號地將以「雙信封制」招標（見另稿），地皮有可能並非價高者得。//

推

邊間設計蛇型建築物可優先中標

親中者得

解放兵：無錯，幅地政府送嘅

其實好多公務工程都係咁計分㗎啦，落標價+設計再一併過計分。

不過呢個撚屌政府做乜都有hidden agenda啫

計technical proposal分果啲不嬲都非常主觀
基本上 只要標價唔好太離譜 批標班人想邊個中都得 頭標唔中係非常普遍嘅事